一句講晒，屎彈點拆？

啲牛屎佬話掟牛屎，點拆？問題嚟！

勸佢地唔好扔先

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

佢掟 元朗d丁屋會滑倒

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

拎住支雞尾酒，你掟屎，我掟雞尾酒